關於何君堯律師遇襲一事之我見

網上傳出一條何君堯執葉律師於街站受狂徒襲擊的超清晰片段。

由狂徒與何律師閒聊、送花、行兇過程、被制服的過程，無比清楚。不禁令人擔心何律師的傷勢，以及佩服拍片人的清閒。

試問誰會如此清閒於街站拍片，內容起初還是兩個無聊人在談天？相信拍片人本應是想從早拍到晚，紀錄一下何律師辛勤耕耘社區的影像。只不過剛好巧合地又拍到了整個行兇過程罷了。

請問，這部容量大、拍片清、電量高的電話在哪兒可以買到呢？

最後，相信何律師可以早日康復，始終做戲不用那麼真。

另外，何律師在遇刺的電光火石間，可以快速作出反應，避免了傷及要害。

我認為，何律師的身手是前線手足應該學習的。

認同請分享。

不禁令人想起721當天的片段，幸好何律師的矯健身手有元朗人之風，才沒有沒有受到嚴重傷害。

大龍鳳

嗯

這是總統風範，當年陳水扁也受過這般對待的呢！

推

天哪，難道有人會以為市民會忘記太古城趙家賢被咬掉的耳仔？

無咁易！！

小丑一隻 咪理佢啦
今日仲要去sogo

正視聽

對，今日去sogo買防彈衣防遇刺

還有還有，一個160磅的男人近距離猛然突襲，只能傷及何律師皮毛，真令人費解。

始終做戲不用那麼真

證明到係手足：不割
唔係手足：私人恩怨，關我撚事

推返科大手足
討論完畢

自編自導自演！

對了對了，平日何律師在街站宣傳時均有便衣警在旁護衛，何以今早就沒有呢？

內鬨